# Тестовый сайт для обмена велосипедными запчастями

Это тестовый проект для ivi.ru. В нем реализован простой агрегатор объявлений
о продаже велозапчастей.

Установка зависимостей и запуск. Нужен Python 2.7, Virtualenv и pip.

```
virtualenv ./env
. env/bin/activate
pip install -r requirements.txt
./manage.py migrate
./manage.py compilemessages
./manage.py runserver
```

## Скриншоты

Список запчастей:

![Главная страница](./screenshots/home.png)

Форма добавления запчасти:

![Форма добавления](./screenshots/add.png)

Популярные бренды:

![Популярные бренды](./screenshots/top-brands.png)

Результаты поиска:

![Результаты поиска](./screenshots/search.png)

# REST API

Для реализации полноценного API *для реального приложения,* я бы использовал Django REST Framework. Но, поскольку, для этого тестового задания это большой оверхед, я использовал обычные Generic views с элементарными обертками.

Использование API:

## Получение списка запчастей (третья страница):

```
GET /api/spares/?page=3
```

## Поиск по запчастям

```
GET /api/spares/?search=название+бренда+или+имени
```

## Добавление запчасти:

```
POST /api/spares/
```

## Получение списка популярных брендов:

```
GET /api/top-brands/
```

Все методы API для работы со списками (список запчастей, поиск, популярные бренды) поддерживают постраничную навигацию.
